---
title: 智人进化录——Day52
date: 2020-05-06 09:43:11
tags: Diary
---
## 计划
### 重要且紧急：
1. Codeql语法+内化
2. 每天准备一张课件的讲稿，到5.8，准备完成（还有3天时间，看看能做多少）
3. 把两章内容搞定，了解自动化审计内部实现，同时也是写论文。
    1. 翻译
    2. 写论文
4. 英语
    1. 弥补前两天课程中的表达失误，尤其是要复习，怎么照顾别人的感受。
    2. 复习单词

### 重要不紧急：
1. 午觉25分钟、11.00准备睡觉，争取明早6.00起床
争取晚上按照预期来，晚上11.10，感觉有点睡不够
2. 35分钟燃脂跑+跑后拉伸+12分钟腿部+腹肌（惩罚）+脸颈背训练+练声，还剩4次惩罚
腹部记得顺便锻炼一下两侧
3. Java开发手册7天训练
4. DevSecOps课程
5. SRS课程
6. 实习证明文件
7. CS索-谢-Red
8. 毕设编程
    1. debug
    2. vue + spring开发
9. 《中国历代政治得失》
down，收获蛮多的，更主要的是，看一些宏观的书，能够强调自己的目标，不迷茫。

### 紧急不重要

### 不紧急不重要
1. 学做鱼，拿另一半练手吧

## 反省
1. 今天的税务沟通问题没想起来搞，明天列入必做选项吧

## 总结
今天的进步蛮大的，事实证明，远离刺激，就可以保持专注。整体打6分，碎片估计有半小时吧，还剩4分。再接再厉！


新增待办：《我们与恶的距离》《大明王朝1566》